有冇人記得2009-10富咸

典型蔗渣價錢打出燒鵝味道
成隊老人波竟然打得好好
zamora，dempsey，murphy同埋schwarzer打得好好
歐霸16強主場4-1贏祖記，八強贏當年德甲冠軍禾夫斯堡
決賽打到加時先輸比下體，比當年超勁的科蘭入波

贏祖記果場衣家睇返真係勁到痴撚線

學神

重成功水到利記買Konchesky

仲要2分鐘就落後，總比數1-4
之後狂追到4-4
82分鐘dempsey一腳笠波笠死個龍 (果個唔知係邊個，但一定唔係保方)

當年祖記好垃圾，大簡又老，買D人又廢